亂倫問題

其實假設有做安全措施 雙方同意 個女夠16 亂倫點解會唔合法？

因為思想太落後

好似美國先有咁嘅法例
樓主唔洗驚 我地掩護你走

因為亂倫會得罪道德L

小心啲呀樓主

法律制定左唔得
要亂你咪去啲唔會犯法國家囉